Задание1:
У вас не используется метод validate_number
Соответсвенно мы можем вводитть неправильные данные

# if isinstance(a, int) and isinstance(b, int):

Закоментированный код нужно удолять, если он никак не используется и ничего не
комментирует

Вывод в консоле:
6
None
5
None
1.0
None
-1
None

Process finished with exit code 0

Нам ну нужно выводить None

Задание2: Хорошо
не особо понятно по названию, за что отвечает count
и количество чего

